原來有後生仔買左5千蚊壹傳媒 之後被上門問話

3:45